是貴午 真.叉燒拉麵 配 慢煮雞叉燒湯底

好味
好貴

豪華師

hi,$?

how much and where ?

想食

有兩層樓係唔同啲

豚肉刺身？

決定前聽一聽

120

慢煮叉燒

好貴

是
好味
但唔值咁貴

生到咁
食完會唔會變蟲師

你食麵我又諗起麵神
印仔你可唔可應承我繼續出post叫春一萬年

想食
喺邊度

120可以鋸西冷釟了
五十蚊原則去咗邊

發咗達？

竟然食新野

偶爾豪一次

痰罐？

垃圾2020

生食豬肉
絛蟲師

今日無王管
諗住行遠啲食好啲

jeng

是
呢個價我只能一年食一次

睇個賣相幾正 係邊度有得食

丸京？

生豬肉?

是

丸京

印仔要食定花塔餅呀知唔知

呢間正呀

係咪丸京

邊撚到叉燒呀
豬來喎咁生

呢個係邊到分店 荃灣同葵芳唔覺有雞wor

印仔行到咁遠食

觀塘

Where

生豬唔食得

邊到c伏

丸京好撚正

今日無王管

第一眼睇以為個紅色膠袋袋住碗麵

但好熱wo
要行到宜安果邊

味道幾c
但食完個荷包唔c

好撚貴

地方？

丸京🤡🤗

又食丸京

印度佬人工幾多？

How much 樓豬

父幹師

最低工資

唔好玩啦 都中年啦 人工唔少喇啩？

有錢2層私樓師

生豬肉唔驚條蟲？

我今年fresh grad

蛔蟲師

好生

慢煮係咁嘅色

我是無樓師

以前好食啲

百里香？

你之前話自己中年我都信
你話自己fresh grad我就真係唔會信

真叉燒好似鹹左d普通叉燒好食d

好有米

是
我仲是初入社會的新鮮人

新鮮師

7.1 街上見

未食過普通
但真叉燒口感味道都幾好

炸拉麵

百里香仲係唔係到

間唔中食ok la

71 維園見

Rich

一年食一次is ok

慢煮豬肉 無記錯

今日正評

呢間好好食 利申打手

無氣炸

拉麵都幾好賺

依個係丸京？新出？
我淨係食佢魚介豚骨

Ok啦 唔算特別貴
個cp值已經好過好多拉麵

啲拉麵間間都過百做壞晒

食生豬肉 死得 準備入醫院

我上星期先食完丸京, 好撚柒正

不推文拜托 唔想再一堆人湧去食
麻煩大家推返另一間佢對面間台風算啦好嘛

唔好推呀嗚嗚
大家排返台風算啦好無啲位已經好撚少
魚介豚骨又好快賣哂 屌

觀塘無乜拉麵鋪揀

點解唔負皮我

得啦得啦 知啦 好貴呀嘛 blue blood先食得起
你推邊間衰邊間 收手啦
咪撚再燈依間

我由細到大都係觀塘長大, 真係無乜拉麵店

牛頭角？無嘢啦咁

有錢人

Apm有間我流
之前牛頭角道有間武士拉麵
但已執

望張圖就知丸京

一年一次

我上星期食

叉燒生到咁, 我唔敢食
食過一次, 味道怪怪的

丸京師

生豬肉最後午餐，你應該過唔到今晚，所以一定要正皮

睇見唔想食

好似限定 月頭食過一次

其實食落口感似ham
幾好食的

點解唔食春卷

你食左幾多銀 野飲加幾錢？

為什麼不帶飯呢

話啲叉燒係生嗰班全部窮撚嚟

我窮西

成個po d人都係 師

120蚊
窮撚無加野飲

窮西師
我都是

納露西斯

啲肉好核突

拉麵🍜師

日本仔侮辱左叉燒

LUNCH 食呢D會唔會太過份師

一年一次師

好貴，香港食拉麵最合理係80-90
過90算係貴

呢餐好高汁

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

WTF 120？？
Are you fucking serious？

佢最平個碗普通叉燒拉麵係78
不過我叫最貴個隻啫

是
碗麵108
限定湯底12
120

包左加一未?

免加一

印仔今日出糧? 食得咁豪華

香港食個飯正常價錢啦
不過唔係同人食又番工日子既話
唔會食過百咁姐

豪食師

啲肉生到可以落地行

我平時都係食50蚊以內

預計自己今晚痾幾次屎

呢間真心好食

幾塊火腿加隻蛋同蔥芽菜
比盡咪30蚊

推

拉麵師

丸京打手

我見識少，即係碗麵係著火煮緊?

如果無火，告熱湯根本唔會熟

中非打

丸京好食

本身就熟的

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

好似係個垃圾桶到食野咁

識嘢，終於唔係食開大便

不嬲都唔食大便